[執笠post 2] 黨鐵少廣告

今朝 14/3 青衣站影嘅
月台廣告牌好多黨鐵嘅廣告
即係冇客落廣告

雖然產發先係狗鐵main rev
但冇廣告都係好事嚟

你點影架？
罷鐵罷咗去邊

可以借屎坑

Push

過年前已經無廣告

上星期三經過尖沙咀A出口，扶手電梯D動態廣告都無晒。